有3993 股東入一入黎

破5.2唔難

gogogo

4.75平均價位

4.67有貨
衝呀

新手一問幅圖點睇
（4.3貨）

破5.22呀頂你

Slow STC 同MACD都有買入信號

唔係破唔到頂呀

威威

破左睇幾多

勁，連燈仔破燈 利申，第一大持股